\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
type={CC},
modifier={by-sa},
version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\newcommand{\avvikNummer}{07}

\title{Avviksmelding \avvikNummer \vspace{-1.5cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{
	/Title    (Avviksmelding \avvikNummer)
	/Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
	/Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}


\begin{document}
	\maketitle
	\pagenumbering{gobble}
	\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}
	
	\begin{table}[!h]
		\centering
		\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
		\begin{tabular}{C{0.3\textwidth}|m{0.24\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
			\toprule
			Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline AV\avvikNummer & Dato: \newline  19. mai 2024 \\
			
			\midrule
			Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Flere aktiviteter vil ikke bli fullført før prosjektslutt.} \\
			
			\midrule
			Årsak & 
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{				
				\begin{itemize}
					\item D02 er det for sent å gjøre, siden programvareutviklinga er avsluttet.
					\item D03 har ikke fått sitt eget dokument, men et kapittel i sluttrapporten.
					\item E02 har ikke fått sitt eget dokument, men et kapittel i sluttrapporten.
					\item E03 ble nedprioritert til fordel for programvarens basisfunksjoner.
					\item F01 er det ikke tid til å fullføre innenfor prosjektrammene.
					\item F02 er det ikke tid til å fullføre innenfor prosjektrammene.
					\item F03 er det ikke tid til å fullføre innenfor prosjektrammene.
					\item F04 ble ikke gjort fordi prosjektet gikk fra testdrevet utvikling til iterativ prototyping.
					\item G01 er det ikke tid til å fullføre innenfor prosjektrammene.
					\item G02 er det ikke tid til å fullføre innenfor prosjektrammene.
				\end{itemize} } \\
			
			\midrule
			Konsekvens &
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Mindre fullverdig fundament for sluttrapport, lavere grad av fullføring i prosjektet.}\\
			
			\midrule
			Liknende avvik & 
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{AV03, AV05, AV06} \\
			
			\midrule
			Tiltak & 
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Registrere endringsmelding som reviderer aktivitetsbeskrivelser for å gjenspeile virkeligheten.} \\
			
			\midrule
			Kostnad \& ressurs & 
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{ Lavere grad av fullføring i prosjektet.}\\
			
			
			\midrule
			Tidsfrist for \newline gjennomføring av tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{19. mai 2024} \\
			
			\midrule
			Tiltak gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 19. mai 2024} \\
			
			\midrule
			Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 19. mai 2024} \\
			
			\midrule
			
			Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{ } \\
			\midrule
			
		\end{tabular}
		\label{tab:avviksmelding_\avvikNummer}
		
	\end{table}
	
	
\end{document}
